[食住9月8個勢]915民陣吹雞大遊行，揮唔揮美國旗？

拿講明先，揮美國旗只係想激撚死中共同班廢老快d中風死，以及表態香港人係支持美國個種自由民主既精神，我認為唔應該將個主題變成支持美國通過法案，咁樣等於變相騎劫左民陣
所以我只係提議大家全民揮美國旗，學王婆婆揮英國旗咁就ok (佢到底去左邊)

以人數同揮旗表明，主要表明我地絕不接受政府僅僅只係撤回，五大訴求依然係缺一不可，並表態支持美國。

點解要揮美國旗？你睇上次中共就係因為我地太成功，4點幾就驚到落order叫狗搞事，中斷我地去美領既人流，搞到只數到25萬人，如果最後幾十萬上百萬人遊行上美領，中共真係無地自容，所以我認為我地今次都應該揮到時全場美國旗飄揚，等支那媒體想報都無得報。

窮撚玩家：搵張瓦通紙捲做棍，印張A4美國國旗痴上去
高級玩家：買支靚旗 (咪撚淘寶)

一於揮佢老母啦，激撚死班廢老同支那人
不了，一揮美國旗我地就又中計喇

揮

同意就幫手正皮推上熱門置頂
唔同意就不推文回覆由得佢沈

邊到有得買？

鍾意就舉，英國旗都可以
反正唔會個個人都有

各自爬山，各自求援

維城士多
石板街

如果多人同意多人肯做，好似9月8咁
個畫面可以得到更多關注

Thanks

見到巴打講：
amazon 有好多
仲要100% Made in America

唔單只915舉101更加要舉 全民旗海

有感覺將來唔多唔少都會外國旗揮下揮下
唯獨係冇。。。

915個日1400係英領 咁民陣個陣不如美英都揮哂

香港人日程表提醒事項
— 913金鐘連儂/獅子山 914機場/天水圍 915英領/民陣 —
［重開］［整合］香城Online 職業整合與戰術討論

[戰術圖略整理]香城online-陣地戰全攻略

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能 HKmap.live

〈 光復香港 時代革命 〉一、撤惡法二、非暴動三、銷控罪四、解散警隊五、真雙普選六、不落實「社會信用評分」七、移除「智慧燈柱」八、查警官黑合作

大家好有可能忽視左9月8既成功
中共驚到4點幾就叫狗做野搞事，唔比人再去美領，再濫捕拉人
證明我地人數+揮美國旗係完全觸動到佢地神經
凡是敵人反對的，我們就要擁護

推

呢個一定到時分分鐘係所有民主國家既旗幟飄揚
不過想大家915有共識先

揮！

美國當地人都提晒水，除左22個已簽名senator 之外
其他未簽名嘅senators，representatives 先係重要宣傳目標
Tweet，personal email 都得
緊急宣傳！！
法案推手，你我有責

揮佢老母，我岩岩訂左支大既
黎緊次次遊行都要揮佢老母

push

想買埋美國旗衫

推到全民一齊做護旗手

邊到訂？

百國旗

咁你咪番屋企訓覺囉一毛
請善用起底功能

買旗買pole amazon uk/us/jp 有平有貴 保證抵過去咩油麻地北角果幾間

推一下，留名睇結果

你既一票都好重要

amazon有無pole推薦

唔只揮美國旗
德國都好幫我地
拉攏歐盟

Sign this petition please!

Hong Kong police is terrorist

揮所有自由民主國家既國旗都支持

自己貪平用緊 6pounds 見出面都幾多人用

有巴打推薦 14pounds

btw 最近買左2支港英旗,一支帶出街用一支收藏

德國

十一一定要揮

915呢？

老閪都揮

咩旗都得
最好唔好淨係美國旗
買完留返1/10 再用

同意
所有民主國家既旗都得
10 1再黎百國旗，所有民主國家既旗都要飄揚

鐘意揮咪揮 唔一定話係主打

多人揮會更EYE CATCHING

巴打不如入黎分析下
【831太子站】香港人權監察出左新片段無人講？

有無amazon教學

教大學生會會長已經做緊民事索償，入稟法庭要求交出CCTV
現階段我地都無得再點分析，我就認為係死左人

遊行不嬲每個人做自己中意既野就得
你舉中國旗都唔會有人打9你

其實組隊十個八個 影張相己經好有畫面

之前猛叫人交片
人地交左片出黎都值得花少少時間睇一睇

雖然現有資料真係好難有咩結論

呼籲多d人做

yes

多謝手足幫推

民陣吹雞一定要去 而家一百萬已經係基本數

咩旗都揮，之後淨係燒中國旗

唔批就好似831咁自由行

推啊

只要有心 人人都可以係大聲公
一部手機 一個藍芽喇叭 就係咁簡單!

實用手冊
大眾: 10點獅吼叫加忍身大法
遊行: 帶口號/屌狗
對峙: 叫進叫留叫退
偵測兵: 配合望遠鏡使用使出「叫狗名大法」

重有更多意想不到嘅用法等你黎發掘，重唔快啲down嗰app黎試下！
Andriod:
IOS:

我見啲3x5ft價錢都差好遠，6-36美金都有，有咩分別

青天白日滿地紅旗

唔知我無係AMAZON買過
買最平既咪算最緊要有

之前都巴打揮開
做咩無啦啦又自我審查

100有一支，買返支先

推到熱門！

我係想呼籲更多人揮咋

要買要準備就趁呢幾日啦

908有人係現場派美國大旗，有錢到

一人自己帶一支
就唔洗少數人負擔太多

唔好淨係美國旗
其他旗都可以

覺得可以揮埋其他民主國家既旗
揮之前可以宣揚埋個原因
等班廢中廢老藍絲冇聲出
自由同民主 係支共冇既野

7月個時遊行都已經有美國旗手隊

揮呀

佢地走得太前
個時好多人都未明白揮美國旗用意
包括我

要made in USA
係咪有唔同物料？

想唔想俾腦燒燈到減辣？唔想既就…

繼續美國旗海

Gogogo

支持

從事檢控多年的律師D，前天怒氣沖沖來電，連珠炮發罵警察：「示威者犯法係要拉，但警察犯法更加要拉！如果有人話支持警察，唔該問吓佢：普通人受賄同廉署受賄，邊個罪行嚴重啲？邊個對法治破壞大啲？個個淨係識鬧黑警，點解唔直接告佢呢？」

問D怎樣告，他說：「民事起訴，告personal injury！」一談到民事索償，他立即喋喋不休：「七警暗角打曾健超，朱經緯用警棍打鄭仲恆，罪名成立。我完全唔明白，點解曾健超、鄭仲恆唔循民事向警方索償？佢哋基本上贏硬。今年畀警察濫打嘅人多到數唔清，點解又無人用personal injury去告警方，向佢哋索償呢？」

我指出，受害者應該是擔心暴露身分，會被警方反過來誣告。D說：「係，你唔可以控制警察做乜，但佢落charge都要講證據。最明顯係831太子站，一定有好多無辜市民畀警察襲擊，而警察係無可能因為你搭地鐵就告你非法集會，呢啲遇襲市民應該向警察索償。你咁做，唔單止係為自己討公道，仲係盡公民責任，以法治警。

「當然，受害人要告警察同政府，自己都要有根有據，所以佢應該盡快去公立醫院驗傷，證明傷勢同警暴有關。呢類案十居其九會同受害人庭外和解，如果冇和解，差佬個辯護理由一定係當時執行職務，只係使用合理武力。呢個時候，法庭就可以傳召港鐵交出太子站CCTV，831有咩冤情，隨時會畀人踢爆，警察罪行就無所遁形。

「民事起訴警方，重點唔係索償，而係佢本身嘅象徵意義。記住，民事訴訟唔同刑事，唔需要prove beyond reasonable doubt，即係控方唔需要證明被告毫無合理疑點，相對刑事嚟講，民事舉證要求比較低。只要有足夠多嘅市民起訴警察，咁就變相成立咗一個『民間獨立調查委員會』，公信力可能比政府搞嘅仲要大。如果市民怕無錢搞訴訟，咪聯絡612人道支援基金囉。」

我聽了律師D的建議，深表同意，學劉華話齋，這件事「值得做，應捉緊機會馬上做」。

更多抗爭資訊及實用錦囊

By 馮睎乾

推一推

908有人揮德國旗

揮唔揮都係個人自由

其實可以加揮英國旗同歐盟旗，之前有陰謀論吹係美國搞事先美國旗。
八國聯軍我帶路

活動po 推！

915

我覺得要揮就揮埋其他國家嘅旗 德國個啲都好支持我地

我同意
所有民主先進國家既旗都可以揮

仲唔揮美旗想死左先揮？

我都想睇TG點著人地國旗
班狗會用乜藉口解話（In English plz）

亞馬遜

915遊行

兄弟爬山 美國旗英國旗台灣旗日本旗德國旗黑紫荊旗隨意發揮
發動8國聯軍啦

我哋要繼續開展社區戰線

隨身帶備歌詞派/airdrop俾途人
要入屋!!

揮

915銅鑼灣 831黑警恐襲 721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼 #星火： 98190979 #民陣: 65499452 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

Push

今晚買送唔送得切

幾大先

行動post冇人理，成班人掛住推垃圾post，咩黑狗可以頂美軍幾耐，有時間就討論下實際野啦

已經喺維城訂咗 唔知915趕唔趕得切

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

唔知大家有冇留意，除左美國旗，其實有一兩位手足係揮UN 旗 同埋歐盟旗。睇twitter 都係會吸引到外媒眼光。

或者咁樣可以分散，唔會太集中響美國身上。

why not

揮下無壞
敵人反對我地就擁護

you like la

唔係十月一先揮咩

y not both

915唔好跳閘，唔好搞黨鐵設施
上星期日班狗要人提早散水嘅理由係有人搞「破壞」黨鐵設施

915陪和理非，跳閘都唔好跳！
唔好令到915和理非大遊行節外生枝

揮下歐盟旗都好似幾好

熱門唔見有915 po

照跳咪得，如果佢跳閘都封站咁即係隨時都會搵理由封
但我同意散水前唔好搞黨鐵設施

呢個舊post都上唔到熱門架喇

如果我地放棄嘅話
死去既朋友係𠳝會原諒我地

可唔可以真係陪和理非遊行啫！
多人跳閘，喺地鐵已經同啲狗開緊罵戰，度度都就嚟開戰咁，你叫有潔癖嘅和理非點安心出嚟？
佢地唔安心出嚟，人數少左又俾班狗官有野講

集中推831太子、915維園！
用831谷人出黎！

對準政權 遍地開花

到呢個moment邊個敢話美國戰線唔重要

有D旗塊布好厚
每粒星係繡上去，每條橫條係用紅布條同白布條逐條車埋，唔係印刷貨

不過好Q重，主要俾人用黎掛起，唔係打風未必吹得起

利申：N年前買左支，成廿蚊美金

揮，推返上去

揮哂民主大國既旗以視民主國家團結

咁好似印上去尼龍材料果d輕d喎
易d吹起
咩size 好？

揮美國旗無問題，但唔好拎侵侵出嚟，要通過香港人權法嘅係美國國會唔係侵侵

一定揮，法案一日未過都有變數。

每星期全民文宣日 大家齊來貼

唔好意思借個位宣傳
一齊每個禮拜貼文宣啦！
唔好輕視文宣重要性

英美港盟

Pish

到時10 1全部美國旗海

[國際民主日遊行攻略] 915 去港島遊行定入商場？溝埋做瀨尿牛丸咪得囉

巴打可唔可以幫手推

全部同我揮美國旗

agger

揮，要唱埋美國國歌
人權法仲係未知之數
要繼續向美國表達民意

英英旗都要！！

pish

美國+英國
star spangled banner+God save the queen